有冇人數過自己有幾多條胳肋底毛

想知有冇人咁無聊
我就冇嘅

數鳩毛容易啲，唔使打側個頭